英國首相邱吉爾在1940年6月4日嘅演講

Churchill

we shall never surrender

面對邪惡的納粹德軍，英軍不能以綏靖政策應對